發覺睇足球需要好勁既動態視力

個波/球員咁細粒，又郁得快
相反藍波撚阿伯都睇到，老少咸宜

有冇試過10年前上網睇波？ 240p

呢d直頭要想象力啦

有
其實純粹聽聲

足球還好
無得睇都可以聽評述
反而睇網球就真係不得了
現場有時都跟唔黎
何況睇網上
一lag就訊波都睇唔到